有/想透過parttimehk(ig) 搵pt嘅同我入曬黎「警世」

一句講晒－三思呀ching
我曾經試過喺呢間黑店嗰度去poxxa cafe度炒散
發現呢間野真係勁大問題
1.十問九唔應 無論係IG定係WhatsApp 你基本上好大機會都冇人覆 催多幾次佢就可能會同你講 請滿人 但係明明你係10秒之內已經搵佢但係更加鬼嘅係佢一兩個鐘之後po ig story 話要人但係呢個都唔係佢最大嘅問題

佢最大嘅問題就係第二個
2.拖糧

基本上係透過佢哋出糧嘅話你想準時就一定冇可能 佢哋一定會唔覆/聽日出 黎應對 想當年我五月尾做 七月頭先出 每日都要係咁問候佢娘親 頂佢啲器官 但係佢哋都係不斷拖 甚至有陣時可能佢話搵唔到資料冇咗你份糧 到時候又拖你一頭半個月

3.食水深
喺佢嗰度望個時薪都知佢食水深，有陣時通宵搬倉10個鐘淨係$500 其實你上網搵你都唔難搵到高人工過佢 依家屈臣氏夜晚搬倉都做緊$70/個鐘 咁你就知佢食水幾深

我知呢排搵工難 但唔好做呢條水魚 我以前比佢呃過 而家喺度同你講 就係唔想你重蹈覆轍

幫推下

但出糧個度唔係應該由個舖頭直接出
由經過佢個度嘅咩